石門京瑞一二期飲食指南

石門飲食指南

有冇巴絲去過石門京瑞果到食飯?有嘅不如分享下

西式
薩利亞
Explorer Fusion Restaurant
Whitewood Coffee
StopOver
世品咖啡
Cyprium Cafe

中式
蒸廬
點饌
狀元橋
南京金陵湯包
澳門丸記清湯腩王
滇川雲南小鍋米線
壹鍋峰

台式
入麵

港式
沙田友冰室

日式
京都
吉豚屋吉列豬扒專門店 （野食一般，同屋邨商場果d差不多 ）
麵道
天一日本料理

韓式
金滿洞
漢和

大家去完有comment快d留言

都比你講哂 仲有咩錚討論

食過京都同漢和

金滿洞 食過 對得起價錢,好似128定148/1

個到食野有咩特別？

沙田友冰室好撚難食

一期2樓有間賣豆腐花幾好食
好似明星開 食過幾次唔錯又平

叫 豆腐巴克

隔離有間食普通pasta burger嗰d
之前食覺得ok
琴日去食餐牌轉晒又加價 成百蚊 痴撚線

cie同學相認區

話說有無燒味飯 次次都要到第一城先有 又難食

有 不過唔知咩料 係沙田友隔離

THX巴打 過兩日去行一轉

吉豚屋吉列豬扒專門店 呢間野好伏

唔係講笑，成個商場格局同大陸一鳩樣
去親都覺得好辛苦

好似返左深圳咁

低級打手

行過見到有間叫華記（好似係）
又係工廠區間垃圾嗎？

呢個真
個商場由外觀到內部都好似大陸
明明好乾淨企理但硬係有種柒味

以前讀cie真係食開屎
走左一年都無，即刻咁多餐廳

又到lunchtime cie同學又要諗仲有咩可以食

平時星期一至五食飯時間多唔多人過去?

絲打邊到食?

peak hour多